一年未夠跌爛三次iphone

有無手足可以介紹個真係跌唔爛手機嘅殻俾小弟，姐係手機正面落地，再有粒石屎凸起左都無事嗰啲保護殻

感激不盡，好人一生平安

未撚用過套
跌落地下完全冇事
最多係花咗小小

用左半年味跌過落地

好似有個美國三防手機殼叫lifeproof

Otterbox Defender Series

3310正正係為左樓主你呢d人而設 又平又唔會驚跌爛

UAG

Mous

Uag/犀牛盾殼 + 犀牛盾防爆膜

用左咁耐電話未跌爆過mon

用返8210就fit晒

小米啦on9

UAG/ 犀牛盾

防爆貼呀 膜你老母
劣式中文

nokia幫到你

小豪包膜同膜絲密碼聽過未呀
一向呢兩隻字都係通用架啦文盲

加個指環係機背，用果陣穿入手指算啦

喂保鮮紙都得㗎

保鮮紙都得
咁錫紙都得啦

用3310 啦, 用咩撚IPHONE

咁你平時係咪叫開玻璃芒膜？

未聽過

叫開玻璃貼 / mon貼

Catalyst

小兒麻痺定中左風?